點清潔眼鏡粒鼻托?

之前用梘液洗眼鏡 可能沖唔乾淨水 鼻托開始有綠色漬
用棉花棒又清得唔乾淨 佢仲會漫延 d鼻油加埋d綠色漬好撚嘔心 help

個鼻托換左去

眼鏡鋪換

淘寶有
買過好平

1年換算啦 又唔係貴